平放Nike Vapormax White and Grey

Size US6.5 EUR37.5
全新 只此一對
買完隻腳太大 又掉左張單
$1800 可議
有意請PM
鼓勵面交
謝謝

有意請Telegram 謝謝

Push

女裝？有意